出糧了 可以食一手飯 好幸福

可以幸福多2星期

冇咗人地啲口水送飯食唔慣

請埋辣個男人食好無

An神